孝子求救！！！！！

見就黎老豆節，想買樣野比老豆孝敬下佢咁。但係佢喜好又唔多，成日鳩Fing fing咁，買乜都唔係。

所以乞救各位比下意見，等我積下陰德咁。

av

依個年代我老豆都識上網down啦

買定個骨灰龕位

好貴呀，你幫咗你老豆買未呀？

set老豆電話聆聲做東京熱

佢實屌死我